(連登博擊王年終賽) 連登博擊王 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(連登博擊王年終賽) 連登博擊王 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

1.0 玩法

1.1 參賽資格
當季冠軍可留落下季繼續參賽 +上季馬膽王排名最前5/6名可以參賽 (如當季博博王冠軍不在上季馬膽王前6名, 就變為上季馬膽王排名前5名可以參賽)

1.3 計分方法 :

獨贏(W) 計第一隻(即係膽嗰隻), 1條飛
連贏(Q) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
位置連贏(QP) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
單T(T) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
四連環(Quartet) 全部4隻, 1條飛

實際派彩就是分數, 當季最高得分(派彩)者 就成為當季 馬膽王雷霆博擊賽 既冠軍.

1.4 連登博擊王年度冠軍賽

1.4.1 - 2020/07/05-15 最後4日賽事為競逐 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽事，每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

1.4.2 - 每日任揀2場(總數8場), 計分方法跟季度連登博擊王一樣, 總分最高者為當屆連登博擊王年度冠軍.

1.5 截止出馬時間

1.5.1 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

1.6 出馬例子

R7
美麗傳承>
加州議長
友瑩囍
精算齊同

2.0 季度

2.1 季度跟足 連登馬膽王季度

3.0 - 如有爭議，主辦者擁有最終決定權

==========================

第五季冠軍 智高無上
第五季亞軍 情迷熱杏霜 (1398.5)

第四季冠軍 智高無上
第四季亞軍 滅火紅心 (832.0)

第三季冠軍 煲仔飯
第三季亞軍 卞城公主鈺琪 (1585.0)

第二季冠軍 卞城公主鈺琪
第二季亞軍 朗隊是最好的（1346.1）

第一季冠軍 卞城公主鈺琪
第一季亞軍 小巨人（1322.7）

======================

今屆最高分亞軍係 第三季亞軍 卞城公主鈺琪 (1585.0)

所以最後可以參加年終賽係以下3位
- 卞城公主鈺琪
- 煲仔飯
- 智高無上

提示 : 每日任揀2場

1.4.1 - 2020/07/05-15 最後4日賽事為競逐 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽事，每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

1.4.2 - 每日任揀2場(總數8場), 計分方法跟季度連登博擊王一樣, 總分最高者為當屆連登博擊王年度冠軍.

以用回覆通知各參賽者

R8
加州凱歌>
寶山鷹
智愛
錶之銳

R9
電訊火箭>
超勁勇士
陽光
海島材子

R5
特駒聯盟>
銀河飛馬
鱷臨天下
一路順風

R8
加州凱歌>
錶之銳
寶山鷹
高友之星

R2
糖糖幸運>
紅海福星
極速奔馳
中華威威

R8
加州凱歌>
新力寶
錶之銳
高友之星

原來得我哋三個玩

你一個人都3個參賽資格

我以為會最高分亞軍本身入咗圍就俾第二高分亞軍

1/4
排名 / 總分 / 2020-07-05 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

排名 / 總分 / 2020-07-05 / Win + Q + QP + T + FF / 得分
1 / 0 / なつめみお / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
1 / 0 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
1 / 0 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R4
獵狐章者>
怡昌福星
萬事欣
君子精神

R9
水箭龜>
玩具達人
勇敢皇者
飛雲騅

R2
成才>
乘勢歡心
銀亮之星
陽明亮亮

R6
雷公鑿>
醉醒神
其利斷金
鑽飾神聖

R5
南區寶>
金枝玉葉
常勝心
嶺寶峯

R9
水箭龜>
神舟寶駒
飛雲雕
曈曨光彩

聽日先計

自己計住先

R9
蒙古王>
美麗掌聲
美麗滿紛
真妙星

R10
飛天劍>
馬友冠
佳運來
美麗多多

R6
顯心星>
金莊令
駿馬風采
太陽戰馬

R7
鎧運之星>
心中有您
天意
雄龍

R8
爆騷>
福威勝
蟲草之星
安頌

R11
悅驫>
眾歡笑
合衷共濟
醒目勇駒

2/4
排名 / 累積得分 / 2020-07-08 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 52 / なつめみお / 0 + 0 + 52 + 0 + 0 / 52
2 / 0 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 0 / 智高無上 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

前領 なつめみお

3/4
累積得分 / 2020-07-12 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

103.5 / なつめみお / 14 + 0 + 37.5 + 0 + 0 / 51.5
48.5 / 智高無上 / 0 + 0 + 48.5 + 0 + 0 / 48.5
0 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
0 / / + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
0 / / + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
0 / / + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

3/4
排名 / 累積得分 / 2020-07-12 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 103.5 / なつめみお / 14 + 0 + 37.5 + 0 + 0 / 51.5
2 / 48.5 / 智高無上 / 0 + 0 + 48.5 + 0 + 0 / 48.5
3 / 0 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

下期 final 決勝負